點解啲髮型師咁中意戴帽

因為我屌咗佢地條女

因為佢條女好淫